日本好正 好似成個國家都慶祝

好有氣氛
香港呢世都冇機會感受呢種自家球隊踢世盃既感覺

有呀
2008年香港人係咁架

自
係2004

咪撚開post怨，快d移民去日本

04有咩比賽?

和支那

氣氛一定勁正

日本人真係好鐘意自己民族，有次去廣島，咁岩佢地打緊職棒總決賽，當地人好多都著住件棒球衫支持廣島，連返緊工既都會粒著件衫，又有勁多人衝入激安殿堂即買即著，電視全部播緊職棒，果晚廣島贏埋冠軍，啲日本人落哂街瘋狂鳩叫，係咁high five 氣氛超好

口講唔睇好實質依然好撐自己國家隊

屌你老母一起嗨

當年好撚BUY 大陸架

呢個係真
咁多年都無變

廣島東洋鯉魚出咗名係市民球團 廣島人對佢哋嘅熱愛癲過其他都道府縣嘅球團 加埋久違嘅聯賽冠軍…

咁廢點撐得落
分分鐘對住泰國都唔夠踢

用日本同支那香港比 日本真係好正，支持自己國家隊

我去日本多過入天水圍，所以日本win當自己win

下星期過去日本睇波

香港是國家可能比日本更興奮

香港如果出到去32強電視直播仲贏埋波你估會冇人慶祝咩

琴日同成班日本friend鳩叫左一晚，今日喉都沙哂。

10年東亞冠軍成片紅海果時都未出世？
根本香港都可以做到 香港隊係呢啲大比賽有好成績或有得參賽 邊次冇氣氛
牛下女車神唔係點陣出
試下香港入到世盃決賽周 港隊波衫早一年斷市啦

15年香港對中國
多人睇到場外睇波都滿人

劉翔贏咗奧運金牌 當年香港人不知幾興奮🇨🇳

中國一樣得

咁香港事實係廢 點支持

柬埔寨國家隊

世界排名: 208
友賽 入場人數：50000

馬來西亞國家隊

世界排名:183
東南亞運會 入場人數：80000

香港國家隊

世界排名: 168
亞洲盃外圍賽 入場人數: 8000

廢過香港都坐爆

咁如果拎日本同堆一線隊比日本都係廢隊姐
要踩實搵到野踩架

日本尋日有冇地震

明知自己隊波實力唔夠人地嚟都撐，呢d就係真正支持

認同

南華 打西亞狗個場都好好氣氛

咁支持中國隊

如果要勁先支持
咁好多隊都唔會有人支持

人地外國低級聯賽都大把fans啦

我地都有中華民族

唔關日本事，全世界都係咁

美國都係咁

08年咪試過，一街都著「中國加油」

日本先係祖國
日本加油ヽ(✿ﾟ▽ﾟ)ノ

而家係葡萄牙
佢地今日好似唔洗返工去哂睇牙朗
上場對西班牙d人都好撚癲

你講既三線球員琴晚先入完哥倫比亞波

連自己人都唔撐 仲有邊個會撐

thumbnail 條女扮含撚

如果當年我放棄學業既話，今時今日已經可以帶領香港征戰決賽週
唉，我真係好憎我自己

C朗：唔講以為贏左世界盃

我肯定你老婆慶祝緊

香港都可以嘅，當年世盃外喺poly join睇波活動，親眼睇住陳7絶殺不丹，我同周圍唔識嘅男人攬埋一舊

要有成績先撐嗰啲真係好低質
同香港政府一樣on9
一黎邊個話勁先撐得過，如果係咁嘅話⼂摺哂啲二線聯賽啦，日本冰島都一樣係廢，撐乜9
二黎你唔撐又點會變勁

講咁多野
港隊有比賽你地咪又係不了
有國歌噓我咪入囉
有冠軍爭我咪入囉

屌自己老母就最叻

呢D咁興奮既日子, D男男女女肯定瘋狂扑野

唔知以為香港都出大國腳

三年前去日本, 撞正萬聖節, 真係第二日報新聞講時鐘酒店爆棚, 出面大排長龍

日本確係亞洲最高汁既

日本世界排名60，香港160都唔知入唔入倒

但係呢兩次都的確令港隊多咗真球迷，我都係15年之後次次去睇港隊，仲帶多幾個朋友一齊鍾意咗睇香港波

中國2026年會入到世界盃
到時一齊high

一睇就知忽然球迷 唔算

冰島更加排22,前年歐國盃未爆冷贏英國果陣都34

日本就係我地嘅國家隊

尋晚有落到街鳩叫

香港人咁多娛樂
隊波又唔係踢得好睇
足總marketing 又柒
好難令人有動力入場
球員自己又唔爭氣
千年一遇入大賽決賽週機會都要拱手相讓
對馬拉失十二碼，對北韓又要派膠
心都灰喇

利申睇足兩屆亞洲盃外圍賽同省港盃

香港人都唔撐自己隊 士氣都輸比人啦

要好似大陸咁,不分清紅皂白都撐,咁先叫撐?

當年劉翔拎冠軍喊左好耐

有牌拎梗係啦
香港人glory Hunter 嚟
入唔到世界盃決賽都咪旨意香港人打氣

我唔明點解香港波咁廢都有假波

呢位巴打慧眼識新丁

尋日落酒吧 坐正係一大堆日本人隔離 佢地開心到衝過黎同我high five

冰島排131 冰島係咁撐
入世界盃分組賽都係咁撐
Glory Hunter就認啦

到時又係要上網揾鈴

撐自己人有咩青紅皂白好分？

勝利球迷咪認囉屌你老母

中學去過睇港超
悶到覺得應該呢世都唔會去睇

呢20年港共政府做得柒 點都係罪魁禍首
連帶香港人見到香港衰落到咁既地步 士氣都輸大半
人地先有A 認同感/支持 再有B (結果) 成功可能
香港人要先見到 B(成功結果) 先會係A 支持
證明香港人重視實際成果 高於 身份認同

係政治層面 緊要先有獨立意識 先會令獨立更有可能發生
而唔係見冇嬴面 = 唔支持 自己都變左做禁忌 唔去講 唔去諗 仲笑人

如果成個環境唔同哂 有自己既主權國家 到時投放返好資源落球隊訓練 培養下一代
踢波或其他運動有出路 唔係乞食 成個氣氛都會好好多
基本香港比共產黨管 死路一條就係咁解 扭曲哂

因為香港人 贏咗波都要挑骨頭
輸咗踩到一地都冇

同外國人支持打氣 輸咗都冇得怨

港人愛媚外
毫無nationalism可言
外隊嚟都可以係自己主場著人地波衫
漢奸賤種嘅性格根深蒂固

原來廢係因為無撐

知唔知咩叫民族性贏世界杯對大部分國家係至高無上嘅榮譽會為自己國家自豪？
香港人點會明

全世界啲球迷都係不分青紅皂白咁撐
得香港高質球迷係有條件先撐
唔怪得港哩世界第一去到邊都咁受人尊重

"自己人"三隻字就要撐?
咁你撐左政府未?

岩岩大阪地震死傷無數慶乜鬼

撐唔一定變勁，仲要好多野配合
但唔撐唔使旨意有機會變勁

有日本人撐日本隊就=全世界啲球迷都係不分青紅皂白咁撐 goodest logic
全地球除左香港,無一個國家/地方既人係唔撐自己隊波?

啲球員負責投票通過高鐵？
乜都拎黎類比唔覺自己柒架

只係撐強隊咁仲講咩民族?
日本都係冷門喎
佢地會唔會唔支持啊

香港最多乜？踩港撚咋嘛

舉例責任在你喎柒頭

而家廢唔係無原因 只要港共繼續管落去 都只會更差 真係關政治事

咁咪就係問你係咪"自己人"三隻字就要撐囉
乜原來有前設架?德政就撐?咁點解唔可以好波先撐呀?柒頭

道頓堀有人跳埋水
地震wfc

啲球員係盡力踢
唔係打假波
又係自己人
點解唔撐？
唔夠人好波就唔撐？邊個柒啲

而家班球員賣緊港？
撐自己人都要咁多條件？

有時其實好灰
人地個個都支持自己國家隊 我地就去支持西班牙 阿根庭 日本
我就真係唔多明世界盃有咩好睇 踢球技睇聯賽我啦
你話港隊廢
日本 南韓甚至大陸仔 掉幾多錢青訓 幾多錢去養人
香港球員人工唔高 又無人尊重 都仲肯踢仲想人地點
有時佢地踢得點差唔係唔屌 但你要諗下人地無支持架屌你老母
政府唔撚撐係因為佢地根本無諗過香港人
撐香港隊係因為佢地代表緊我地香港人 代表緊我地唔敢做既野啊
我細個都想踢波做職業 大個面對現實不得不低頭 但呢班人仲踢緊
我諗唔到有咩原因唔撚支持自己人 ON99

無人睇，又有機會傷咪唔想入囉
你多人睇，球員都覺得踢港隊係型既，咪更想囉
就係咁簡單

得香港高質球迷係有條件先撐
你講完既野由其他人去證明你講得岩?
未讀過大學唔怪你d低端傻閪

其實香港人連自己身份認同都分幾排
社會咁多矛盾 點會好似其他國家咁

Glory hunter 就唔會入場睇喇
事實上香港隊係好多問題係到
唔係一句香港人撐港隊就可以忽視問題，可以企高地吊人
熱血係一時，要有plan先可以延續到落去

球迷入場係種支持亦係一種表態
叉開d講，球會層面，阿仙奴d球迷今季都少左人入場，唔通佢地係glory hunter咩？

香港足球千瘡百孔
制度係一個問題
球員態度係一個問題
你睇下人地係西班牙做油漆工人
黎到香港超晒班
三十六歲丹尼體能仲好體班土炮
唔通球迷唔可以表態咩？

人為地震了

d傻鳩以為係唔係都撐就叫做撐

啲議員係盡力投
唔係打假波
又係自己人
點解唔撐？
唔夠人德殃就唔撐？邊個柒啲

大球場坐爆，黃牛繼續炒

09年東亞運有邊隊唔係U20/U23 加幾個超齡呀？

外國咪一樣大把球員詐傷避踢國際賽
因為有部分球員唔想踢國家隊所以我都唔撐國家隊
Goodest logic
你比幾百蚊一個月對住部電視唱外國會歌，人地當你fucking Chinese pig我咪一樣想笑
大家咁話啦

on9
又有咩好講呢
請問應該講啲咩呢

開始柒到自己打緊乜都唔知
我係你就縮返入老母個閪算

我琴日都係屋企大嗌

要放大打錯字既傻鳩開始無野好講

平時d鍵國撚就怨香港人唔自豪自己係香港人
但體育就最易凝聚身修認同
但原來支持自己人係要左計右計
你話幾好笑
咁撚樣質素既人建國應該衰撚過大陸

鬼佬咪一樣講if you don’t support us when we lose, don’t support us when we win
識唔識英文呀傻閪
人地當你賣波衫atm咋Chinese pig

係公司大嗌
估唔到真係比架仔復仇成功

你唔買人波衫支持香港足球點入到世界杯

Copy cat當論點有咩好駁

唔好意思
我無話過香港足球無其他問題
香港人做好自己本份先指責政府唔支持嗰d

咪同啲港女要求條仔180cm月入三皮先揀佢一樣
人地真係有呢啲條件使撚要你咩

港燦：你入到世界盃四強我咪支持囉

咁你點推論到我係glory hunter

冰島都好團結 咁岩果日係冰島旅行
果種齊心 如果以前我係香港邊可能諗到
見到好感動流淚 好想有機會好似佢地咁

下星期去日本，感受下濃厚氣氛

宜家家私做特價個陣你咪見到囉

講到撐左港隊就唔係支那豬

講真日本地震多過食生菜
Wfc

唔好講笑
支那狗對住支那隊咁柒都係邊屌邊撐
你呢啲港哩其實連支那豬都不如

前幾晚丹麥踢第一場 我係copenhagen
場波未踢好多鬼佬已經係條街鳩嗌
好多人著哂波衫落bar睇
後尾贏埋 佢地嘈到凌晨一點(通常10點條街就靜哂)
求其係條街行都感受到全城係幾興奮

香港係葉鴻輝爆果場都係咁

你無成績就話灰喇唔睇啦
唔係glory hunter係咩

五毛多撚到

09年東亞運決賽

野野都輸中國既

世界盃贏波就唔使理地震係咩logic

我第一句留言咪就係話要好似大陸咁,不分清紅皂白都要撐囉,你終於認同啦?76

【またか】コロンビア戦の終了直後に渋谷に行った女性達が痴漢被害を告白！
「揉まれた」「彼氏に言っても心配されない」

【日本の恥】ワールドカップ後の渋谷交差点が今回も地獄！！パリピが騒いでる動画

サッカー歓喜の渋谷「救急車」来ても狂喜乱舞のサポーターが道を開けず

----------------------------------------------------------------------

簡單黎講係有痴漢乘機抽水, 成堆人阻住交通
有救護車都唔讓路, 出得街玩都係日本MK, 唔係個個日本人都受

唔係得大陸狗先咁架井底蛙
出去望下個世界啦廢柴
求其搵個歐洲小國
低級聯賽球隊比賽睇下，就知你幾撚柒

你認同自己支那豬都不如？

其實攪好足球真係好有用
只有足球先可以咁有凝聚力
如果政府仆街更加應該攪好佢,可以團結人民既運動
只有足球做到呢大既效力

實好多日本靚女女睇完波同人扑野啦
情緒咁高漲

好似同個低能傾計咁,loop完又loop
咁我咪問你,你點樣知道全地球除左香港,所有國民都撐佢既國家隊囉
你講完既野又要我搜證丫嘛
除左識講支那豬都不如,你識閪正面回應咩

覺得團結同香港人扯唔上關係

( Show Blocked User - 厹 )

白撚痴

呀井底蛙,你既講法係你好似mon實全地球人,除左香港,全世界係無人反佢既國家隊架

你睇吹蕭若元條柒頭喺度扮另類就知

好正

我咪已經比埋個方向你叫你睇比賽囉
你係咪小兒麻痺唔識自己搵呀？
對住啲豬都不如既copy cat想正面回應啲咩？應左你又講埋啲「議員落力投票」咁撚柒既野出黎，真心係唔識回應

支那畜dna濃厚
去新加坡住啦,唔撐自己國家就要罰架啦
香港咁自由唔岩你

原來睇比賽就知道全世界無人反自己國家隊

08年奧運，咱們中國人一齊慶祝

你咪搵個同香港一樣既國家出黎囉
有撚阻你搵咩小兒麻痺
我當比你搵到又點，證明到啲乜
可能當地唔鍾意足球運動
可以好多原因
但我真係未聽過有咩地方人唔支持自己國家代表隊
柒就縮返入老母塊閪啦

足波撚除咗賭波重識咩

支持祖國
同一個天空 同一個夢想

東亞運嗰陣贏過尋既入波功神大迫勇也
但係香港球迷只會湊熱鬧
過兩日就忘記晒香港足球

睇下啲低級聯賽球迷隊波輸都照撐就知唔係得支那球迷先會堅持撐（你地口中所謂盲撐）呀

你做乜撚野

你咁講法國都係辣殺啦

我識非香港人係唔支持自己隊波架
證明到咩?證明到你井底蛙囉傻鳩

拿,真正既井底蛙就係自己未聽過就當"係得香港係咁"

架仔有甲子園 真係熱血到仆街

即係你見到有人撐,就代表無人唔撐?果然係弱智

勁喎，識一個兩個唔支持就論證到成個國家都唔支持？
傻閪即係傻閪

係你自己講到支那人先不分青紅皂白撐喎
低能既就唔好咁大聲同人講

大把香港垃圾唔支持中國隊啦

你未聽過都可以講成得香港係咁啦
有咩唔得?

搵到未呀廢柴，貼啦
邊個太平洋小島國既某個國民唔支持呀

咁你聽過囉
咪貼出黎囉
比大家見識下呀嘛

香港人唔撐香港隊就唔得,得香港係咁
哦,原來搵到外國都有人唔撐自己國家隊: 太少啦
個龍門搬得咁辛苦為乜?為左係到多d like?
井底蛙唔好淨係開著個mon睇波就當睇晒全世界啦
出去睇下個世界係咪得香港人先唔撐自己隊波啦

自己未聽過就當全世界都係既小蛙蛙

貼乜野?我有咩責任舉證?

打咁多字咁嬲
即係邊個國家

挑那星
R水吹既垃圾
又係你自己話識個非香港人唔支持國家隊

無貨賣要玩呢套啦?

咁你舊垃圾證明到點樣得香港先係咁未呀?

你自己話識，貼唔出
然後話係我冇貨賣

我都唔知你係咁咬住要人貼乜春
係咁貼貼貼
你想我貼乜鳩呀野?
貼人個樣出黎?貼人份cv出黎?貼佢個內心出黎?

我見親既都支持
然後等緊你隻井面蛙收我呢隻井底蛙皮
點知你貼唔出啫
好失望

我識非香港人係唔支持自己隊波架

你自己講架喎垃圾
口講口賠？

我舉證都識舉啲低級聯賽出黎啦
你呢？弱智狗

收咩你皮呀?你係咪太多妄想?
你真係當個地球圍住你轉
陪隻狗玩,下下都要抱住收隻狗皮既心去玩?

你轉移視線代表低級聯賽有人睇就=無人撐呀?
你自己低能唔好當人低能好嗎?

我係見到隻狗舉證失敗嬲到係咁吠
事實佢真係圍住我轉緊

你reply之前可唔可以睇下自己有冇語癌先
嬲還嬲

講得複雜你個弱智又唔明

唉，返工場入筷子啦學人打字
出去問下人知唔知你句野up乜鳩囉

又無貨賣啦?

識唔識英文? 等你兜

你1999啲人睇唔明你講乜柒=無貨賣
新招喎狗仔

屌你老母 你名一樣白痴

徐宏傑: 梅州客家(中甲)
羅素: 遼寧宏運(中甲)
法圖斯 : 貴州恒豐(中超)
戴偉浚 : 貝利(英甲)
卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)
霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

Source:

好似嚟緊有機會多幾個出去踢

最後就係舉一兩條友出黎=舉左證囉
早幾頁已經估到

咪鳩嗡啦,收左你皮啦

感動到地震

無證據又話白講
有證據又話人少
我早幾頁都講左架
你未聽過就當全世界都係丫嘛,那怕有一個非香港人唔支持自己隊波都夠收你皮啦

再講,唔知你睇晒未,唔止一兩個
繼續死撐啦廢柴

咁樣叫收皮
慳啲啦垃圾

好心唔好拉埋班茅波韓狗黎講

知唔知5毛最叻係咩?
就係挑起d無意義既對話
等你去反駁佢, 你愈反駁佢,佢就愈開心
等你/其他人忽視左原先個post既重點

果然係支那豬,撐既方式同姓唐個影相支那閪一樣

一場波激勵左地震的災民，功德無量

就算有
一聽到國歌都想嘔啦

Wow拗贏左好叻豬呀
你講個啲英格蘭巴西大把人撐，同香港個情況黎比？
拎出去講囉英國人巴西人唔支持國家隊呀睇下會唔會比人笑到臉黃
搞咁耐舉啲垃圾point出黎

小學雞式辯論
出去開post話英格蘭人唔撐國家隊啦快啲

其實有過...
當年亞運最尾個場

我去食飯....枱枱都好緊張...
走時豐澤一堆人圍係度睇..
入波係成個商場震曬

08北京奧運

我係中國人啊

阿根廷嚟香港踢嗰陣，阿根廷球迷多啲定撐返自己香港人嘅球迷多啲

wow你老母咩死廢柴
嘈咁多頁，輸左又係到扮高尚
唔叻，真係唔叻
撚狗有話咩叻唔叻既咩

咁你今日終於聽過啦，我幫你爬上少少個井啦

柒撚左就拉去小學雞呀？成手沙啦，拿唔晒就算啦

09年東亞運感動到喊

ching ho ball!!

2022 we 相信

香港人撐唔撐自己隊事少呀
柒到應一應都仲要死雞撐飯蓋既真係一街都係

好撚有型咁不停叫我貼，真係no eye see

14年嗰屆喺東京
差不多所有鋪頭都著哂日本隊
啲員工仲一齊奸爸爹
朝早見到啲打工仔圍住部電視睇

輸？輸乜撚野？
講巴西有一條友唔撐國家隊
論證到成個巴西唔撐國家隊
叫贏？

咁我一定讓比你隻弱智狗贏

我以為你舉證係用緊國家做單位
至少都識用下澳門台灣當例子
點知你用人做單位笑撚死

英國人唔撐英格蘭國家隊

嬲撚到你
舉啲柒證當自己贏

人哋外國被人大炒都會繼續撐，香港只識彈

其實阿吹簫若元知唔知自己一路都係非黑即白緊

香港唔配

公海一定話 贏一場波就咁開心 之後批鬥話人忽然球迷

無證據=全球得香港人唔撐香港隊
有證據=比例太低

知你無貨賣啦，玩完

一路都係講緊比例架啦垃圾
你自己要玩取巧啫

比你所謂嘈贏又點
望下個入場人數就知係邊個柒

世界盃轉做48隊之後香港可能有機

入港隊，傷咗無人幫

你話我忽然球迷都好，香港贏實會開心㗎

吹簫若玩話英國有一條reddit友唔撐架
英格蘭人根本就唔撐國家隊

卓耀國--基亞索--瑞士挑戰聯賽（瑞士第二級別聯賽）

依加又忽然變左比例呀?
我又提下你第一個對我既回應係咩丫
全世界啲球迷都係不分青紅皂白咁撐
得香港高質球迷係有條件先撐
香港最慘就係有你呢d仆街,明明自己人都要踩自己人
明明全世界都有人唔撐自己隊波就放大到得香港先係咁

你口中既香港人最多都係唔撐自己隊波,但係你呢隻香港人驚香港人唔夠柒,要全部拉晒落水先滿意,見你大大聲叫我收你皮轉頭又認晒死狗咁我夠鐘收工都決定唔再撚你啦,去放飯啦

精神勝利？邊個認死狗？
自己敗走就敗走啦

我係響回應你以下呢句柒野既前提下打個段紅字

要好似大陸咁,不分清紅皂白都撐,咁先叫撐?

事實上，唔止大陸先係所謂「不分青紅皂白咁撐」，順帶一提，我唔覺贏輸都支持叫不分青紅皂白 我就係講全世界球迷都會咁

然後你舉所謂既例證竟然係一兩條英格蘭人、巴西人唔撐國家隊，就立論到成個國家人都唔支持國家隊，你覺得咁樣成立到你咪慢慢繼續自high

稍為有腦已經知道，你條友只係為咗拗交拗贏舉啲柒證，即係你聲稱搵到一條友唔撐就推翻到我，但事實你係推翻唔撚到

明明自己人都要踩自己人？我冇睇錯？一路而黎踩香港隊既唔係我，原告變被告？

留意返，我笑緊既係「香港高質球迷」點樣拉哂全香港人落水呀？

我呼籲你多啲出去同人講英國人巴西人唔撐國家隊，你做到先黎同我講死唔死狗啦廢物

一到世界盃，牛鬼蛇神走晒出嚟，廢就唔值得撐，同香港社會充滿功利主義相關。

又要回帶返上屆世界盃單嘢。

「2014 FIFA World Cup qualification - AFC First Round -AFC Second Round，唔少亞洲國家嘅球迷都盲撐佢地自己國家隊，只有香港同澳門嘅球迷先係最清醒。

中國 7-2 老撾(13,500)
老撾 1-6 中國(13,000)

老撾人一定係傻閪，屌你首回合輸成7球已經冇希望，次回合仲有13,000個傻閪走入去做乜？老撾足球仲垃圾過香港，支持嚟把撚？嚴重盲撐，好心學吓香港人啦老撾人！

科威特 3-0 菲律賓(20,000)
菲律賓 1-2 科威特(13,000)

屌你菲律賓又係傻閪，首回合輸3球，次回合仲有13,000個傻閪仆入場睇住自己國家輸呀？嚴重盲撐，有排都末學到香港人呀菲律賓人！

伊朗 4-0 馬爾代夫(20,195 )
馬爾代夫 0-1 伊朗(9,000)

食拎屎啦馬爾代夫人，你呢個小國得30萬人，攪乜鳩足球？首回合輸4球，次回合夠撚膽死全場爆滿9千人湧入去，仲唔係嚴重盲撐？學吓香港人啦！

約旦 9-0 尼泊爾(17,000)
尼泊爾 1-1 約旦(20,000)

唉，唔識點形容。

沙特阿拉伯 3-0 香港(20,354)
香港 0-5 沙特阿拉拍(1,402 )

都係香港人最醒，咁廢嘅足球支持來把撚咩！」

好正
開放埋體育館比人坐埋草地睇

有條撚
亞洲本身都多國家
強國都完全屌打香港
香港球隊打亞協都死死下
打亞冠完全冇得打
個差距太大

你拎個數字比較返今屆世界盃外圍賽先，人數多咗好多喎，係越嚟越多 之前亞洲盃外圍賽都成萬幾人入場

因為香港到最後一場主場都仲有機會出線

仲有派咗好多飛俾小學，而呢啲飛係十蚊飛，都係計「售出門票」，所以數據上睇唔出

日本今次炒世界杯炒到勁熱
日本差唔多個個站都有日本波衫賣
跟住發現大部份adidas都齋得日本波衫賣 其他國家波衫好難搵
加上佢地啲意識 唔撐自己友咩
家陣仲贏波喎 慶典咁

好肉酸啊你又講移民

廣島16年日本大賽輸咗喎 噉樣講同話騎士贏咗NBA冠軍一樣 東岸冠軍
定係講緊80年代
BTW 其實純講氣氛，兩和支那嘅高峰確實將某啲球迷組織推咗上水嘅(香港力量、痴線佬嗰啲)
之前亞洲盃外圍賽，電視有得播(又係viu )，都見到有人討論呀

世界盃外圍賽好似四場主場都坐爆
但旺角場6千人鬆啲

成個觀念錯到呢
姐係勁你先會撐

萬幾人係入場人數嚟架 同埋咁多人入又唔欣賞下，入場一定要有原因架咩，同埋場內氣氛好好，真心覺得大家一條心撐香港

嗰時食正對中國兼海報事件，之後香港隊比賽旺角場都未試過再爆

只係事實陳述，我亦都冇話過入場嘅唔支持香港，JM9

當日有入場睇傑志亞冠絕殺贏波都係咁嘅氣氛

唔好意思 再崇日都好

點都會撐翻香港隊

奧運
大家一齊支持中國

東亞盃 港隊奪冠嗰次 都好好氣氛架

只係 機會好少好少

大陸隊波幾廢都好
一樣多大陸人睇 睇完鬧完會比意見 下次再睇

香港人對香港隊就none of my business

2009年東亞運動會足球比賽
香港 1：1日本
香港在十二碼中以4-2獲勝
加時賽、互射十二碼
日期
2009年12月12日
入場人數
31,884

雙方在90分鐘的比賽時間踢成1-1平手，其後的加時賽雙方均沒有增添紀錄，須以互射十二碼決勝，結果香港以4-2擊敗日本，贏取金牌。

這場賽事是港隊首次在國際綜合運動會足球項目贏得金牌，在近年香港球壇持續低迷的情況下，再次喚起政府及市民對足球運動發展的關注。

咪撚玩啦，笑死人，泰國高過香港成班波，人地有幾個踢緊日職同比利時搵食。
以為香港係東南亞入面好勁咩，星馬緬柬越有幾多隊係可以食硬，最叻咪炒下澳門同台北，你都唔識波撐條撚咩

我都想見到中國踢世界杯羸波

祝你全屋女人輪住俾狗屌

如果同一件事發生係香港
連登仔：覺唔覺班mk平時唔睇波，贏左又做勝利球迷

真係無得比
日本本身成個民族都高質
d人成日日本人奴性重, 但其實香港人又何嘗唔係

當年劉翔拎咗奧運冠軍, 大家作為中國人都好撚開心

港足今年最大新聞應該係成班職業球員踢假波

點呀你條柒頭，上次俾港足手足招呼完未撚夠喉啊？

平時冇睇之後仲惡過狗咁屌返啲一季睇幾十場港超嘅手足唔撚屌得呀？定你又係其中一個俾人屌到屎忽開花呀？

事實證明香港只係多人睇波，唔係好多球迷

屌你老母啦廢就唔撐

但佢地老豆老母都撐左佢地咁多年

條友真係唔識架喎

睇得多就唔屌得？
正一老屎忽